澳洲讀犯罪學一問

小弟諗住今年去澳洲升學, dse分啱啱好可以喺澳洲讀social science或者business related嘅subject, 但心面唔想讀商科, 係我搵有咩讀嘅時候,
我對monash嘅criminology呢一科幾有興趣, 想問下有冇巴打以前讀過, 因為我上網睇好似要做好多reading同writing, 但自己嘅英文唔係特別好驚應付唔到, 希望讀過嘅巴打可以俾啲意見
就算唔係澳洲讀, 喺香港讀過嘅都希望你可以講下呢一科讀啲咩

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

小弟一定唔會做黑警, 但對呢一科真係幾有興趣, 唔想因為為咗畢業而讀啲冇興趣嘅科, 所以希望巴打講下呢一課係咪要好多reading and writing

巴打放假入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

我大unsw 啦
悉尼，墨爾本大學澳洲國立大學係呢一課都好好

係 好多research同essay要做
不過讀耐左會慣 係legal studies嘅科會難啲

尤其係澳洲國立大學
佢哋嘅心理學係世界頂尖

如果英文得4同IELTS得7分, 會唔會好難handle

輕輕一推